7839 0482

1 10 2020
你哋準備好未
上街慶祝國慶

大家記得block佢,pr 分化撚嚟

上次po火鍋碌柒佢即刻衝出嚟帶風向

收爺喇P牌狗推人送頭

建議冇account嘅人唔好嚮往有account
入面啲生態簡直係人間地獄
你都唔想群垃圾變垃圾㗎？
唔好開account喇
你班藍屍廢老咪繼續搞鳩我囉
Don’t give a fuck anymore
Even loosing this account

I know how you feel about the recent events in your country, I know how does black lives matter happened.
And I also need you to know about voting Joe Biden is a terrible mistake.
China want Joe Biden to be elected, so America would go easy on China like how Obama did. They want to ripped off your economy, freedom and opportunities.
If Joe Biden elected, China will be the world biggest threat.
Look at how the media say about Donald Trump, almost all of them saying Donald Trump is racist but without any actual proof.
It is time to end this stupidity, stop treating policies as buying a trending brand of whatever stuff. Stop listening to those fake media that brought by China.
Look at Donald Trumps achievement, he tried his best to make America great again. He stood against China and make sure his people will not loose their job.
China doesn’t want America be great again and people like Donald Trump, so they invented the virus to destroy your country economics.
Stand united and vote Donald Trump to make you live in better America, America that without racism, America that will stand against evil aggressive China.

China is your real enemy, not Donald Trump. See how they treated black community in the beginning of the virus outbreak.

會唔會打英文通知埋美國手足？

佢啲英文太標青，美國手足會睇唔明

你條冷氣軍師又想推人去送頭 收皮啦

我本身黃到發金
一星期最少一餐龍門

但都想叫樓主收撚皮

ching型到

边位 幾四正

拆大台果位

唔係我幫佢拆能到

四眼(four eyes)當年(2014)拆大台(break big channel) 樓主(cheung p)都未出世

cheung p who

樓主(樓主)

嘩屌成堆pr 好怕10月1上街喎

喺活動台開個垃圾po冇人推，我哋幫你炒旺個場仲話我哋pr
你呢啲偽君子真係居心叵測，似係你唔想上街多啲

你字都未撚識打就收下皮先啦

係啦新會員無料扮四條

乜撚嘢叫做收爺呀

傻閪

點都好過你字都唔撚識打啦

google都唔撚識？你輕度弱智？

你睇你嬲到
搵唔到嘢駁就話人唔識字死文盲

收嗲定收爺呀戇鳩仔

我冇嬲喎你，自己唔識打字話人文盲戇鳩仔

收爺喇7頭

你無嬲

block鳩你條弱智仔費撚事同你嘈

你似大陸仔 收爺都唔識

我痛到仆街你block我

上面成班戇鳩仔字都唔撚識打話人文盲

收爺喇大陸仔